想請問巴絲打未過試用期，可否請假幾天？

小弟最近返左一份工，但我十月要去旅行
十月果陣未過試用期，想請五日假去旅行
唔知應該係一簽合約，果陣講定係做住講

lm

有冇人可以用第三者角度比d意見我

早講可能唔請你

遲講可能過唔到試用

我就係知呀
其實份工我就冇咩所謂，係做住先
咁我係咪應該做住先之後同佢請假

其實你點都要放 問黎做乜
你咪通知聲佢囉
你又唔志在份工
唔通你射佢五日波咩
比人早d 準備

即係我返住先之後再同佢講
多數比唔比我放，因為我話哂都未過試用

我一定盡早講
咁佢都有心理準備啦
請幾日假都唔得嘅公司好極有限